whatsapp可以抄下msn功能

gif profile

個人訊息顯示播放歌曲

一陣變左抄wechat

雙藍錫可以震鳩佢

來電震動

可以show聽緊隻歌嘅名

show睇緊既片名

八婆唔撚覆就震鳩佢

炸地雷

講到本身whatsapp唔會震咁

咩係MSN?? 我00後

半個mon玩games就好 掃雷 保齡

旋轉消消樂

擺部電話落女神個西度,之後狂震佢

Gay

個種震唔同喎

Google下都有啦=.=
巴塞MSN三叉戟的數據又一次給人目眩神迷的感覺。自從MSN組建後，三大球星已經攻入了350個入球，其中美斯148球，蘇亞雷斯117球，尼馬85球。

以前明明話WhatsApp 簡單直接無其他無謂function 先揀WhatsApp

當年啲人睇鹹片中晒伏

msn同人玩uno

加CAM功能玩cyber sex

加入 stickers

mon同部機一齊震

震鳩人

online會彈icon出黎

好似用wmp播先會，用mpc播咪無事囉